飛馬搞乜（4）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

TL;DR:
1. 飛馬出左貨先話無貨，叫人轉用水貨
2. 飛馬老闆用支那電話，大家嘅個人資料凍過水
3. 笑話一則：飛馬係黃（啲字）
4. 飛馬屌客
5. 自己失憶，講過部支那機係公司但屌返人唔清楚部機係攞嚟做乜

小弟雖然少係硬件台浦頭，但係一直都有留意硬件嘢同硬件台嘅。
兩大網店都碌柒嘢我都略知一二嘅，不過飛馬最近好似都幾多花生食。而我（朋友）最近都係飛馬身上奶過嘢（飛馬搞乜個po），咁嗰單都係小事 笑話嚟。咁我抱住個食花生嘅心態入飛馬搞乜（2）個po，裡面嗰啲唔覆wts啊 做錯嘢啊都冇咩特別係又嚟隔空傳導呢個叫係有睇頭啲，不過都開始對呢間嘢感覺麻麻 始終奶過嘢。兩個po飛馬都錯左相似嘅嘢，絕對唔係巧合。

btw老老豆豆 幾時同啲大廠合作 向呢方面研發下 等你地走線無咁辛苦。

但係睇多兩睇裡面有啲嘢真係好撚大鑊.

入返正題。樓主係個po裡面提到飛馬話Windows冇貨要佢轉水貨。就咁睇落成件事冇咩問題啊 冇貨呢啲無人預到都冇人想。
但係 先唔講個水貨係邊度嚟嘅「水貨」先啦。Windows水貨...
樓主落左單出埋貨先，發現有問題 聯絡返鋪頭先知windows冇貨喎 真係痴撚線架喎.
做咩啊 比$1399買30日試用啊？個網站冇寫到stock out都算，大佬 你咪癲啦 你地收到張order睇到有嘢冇貨唔識個客講架咩. 硬件冇貨又識同個客講喎 定係因為windows唔係硬件？係咪打算博大霧 搏個客冇發現到？定係連硬件都有咁嘅問題？冇貨唔通知個客搏人冇發現 又可以從中賺差價 發過豬頭啊今鋪真係好彩我朋友部機冇呢啲問題

我覺得呢件事已經唔係平時佢地砌機出錯嗰啲層次，係講緊個營銷手法好有問題。咁講嘅話我真係唔知係飛馬砌啲機裡面有幾多係水貨 分分分鐘我朋友嗰部都係。比幾千蚊同我講係買水貨 咪玩啦 人唔笑狗都吠，咁嘅 我自己出去買唔好

咁以上嘅嘢都係主要關服務事 都係嗰幾篤屁，嚟緊呢樣嘢就唔係服務層面咁簡單。

呢條片揭示左 飛馬個老細係用緊蝗國嘢 小米出嘅電話（2020年5月）

佢話睇到VG條片（2018年9月）之後就買左部電話，然後用到依加。
先唔講黃藍先，打開門做生意服務質素係重要（雖然都唔好得去邊） 客人嘅私癮都好撚重要架喎。而大陸嘢送雲端backup已經唔係呢一兩年先至講緊嘅嘢而飛馬成立嘅時間係早過佢買呢部電話嘅時間（2018年頭），明知自己會處理大量個人資料都唔識避嫌，做消費者嘅我地理得你因為部機性價比高定咩而買部機 而部機點都會用嚟處理訂單乜乜乜嘅 咁大家嘅個人資料自動送晒中
平時keep自啲個人資料好密嗰啲人真係多得你地唔少，對於啲手足嚟講更嚴重 真係ip都唔洗check
大家幫襯得 甚至係我朋友幫襯得多多少少係因為飛馬係黃店，但係咁樣資料送中法條氣點忍

打住黃嘅旗號做生意 但做啲咁樣嘅嘢 叫人點接受到。
係，不分化不割蓆。無錯 佢部電話係喺運動之前買落，但係運動過左咁耐都重用緊部電話 重有咩好解釋？

持續追擊

唔希望再有手足中招

仲要係屎家軍

佢宜家仲有無客

有，Facebook 唔少

Windows水貨不如淘寶算啦

騙徒手法 層出不窮

等睇水貨windows苦主

仲有動員屎家軍攻擊同行

推到4

推到道歉為止

呃錢

仲要害死手足

推

推到飛馬道歉

潛到深淵

推到出外太空

M先生幾時回應下？

出嚟啊

開緊直播,你地快D上去踩埸啦

屌....miss左

我都係

好撚唔開心

M先生肯同屎家軍割蓆未？

訓左

推呀

用開終端

屎家軍

平時抽水好快出現 但去到依家都唔上水嘅？

條友幾時先肯謝罪?

四左 有勞整合巴打
好撚忙

7月1維園

71

飛馬送中

推
解釋左部電話點用未？

今日打仗，唔狙撃住

有幫襯過飛馬嘅手足記得清屋，可行嘅話最好搬屋換電話號碼

出賣手足

唔好以為可以唔理就淡化到件事

可能等緊屎萊姆幫佢反擊

攻擊某人嘅時候 有啲會員會好活躍 但呢單嘢又唔見入嚟

Who

有幾個人喎

好明顯嫁 條友仲要推人繼續用國馬電腦

係黨馬電腦

信連登仔落單去法x砌機前的你,請停一停,入黎望一望再決定

#849 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又叫人送中

黨安法立左，直接奶共

而家連黃都唔扮

一直都係黑色

紅/藍到黑

之前幫襯過買顯卡
服務態度係幾好
但爆呢登野真係以後都不了

避得就避

有陣時唔係態度好平就可以過骨

無意中見到

親自帶貨到深圳寄去上海
飛馬服務屌打乜撚嘢油耳啦
以後唔反飛馬

立左黨安法之後你地仲敢反黨馬電腦？
一陣捉撚曬你地去送中

而家會屌客又送中，不了

一路送中

黨馬電腦，送中一條龍

飛馬cs係咪廢架？
次次都要問第二次先覆
訂個elgato camlink比咗錢三個星期都未到

仲係佢到買?
你想國安上門?

唔計佢送中都唔係垃圾成咁呀

佢仲會屌客

飛馬人呢

諗緊點屌客

屌佢老母屌客就9秒9, D客揾佢就潛水

真係鑊鑊新鮮

呢條契弟

中國客就撲上深圳寄貨
香港客就全部臭四

香港客.....等下先啦
人地要奶共

是人民幣，我加了人民幣

送中